## Соглашение

Правила, представленные на сайте %SITE_NAME% считаются согласием между сайтом, а также игроком. Правила являются основой дальнейшего сотрудничества, регулируют вопросы регистрации аккаунта и процесса совершения ставок. В случаях нарушения правил данного раздела, аккаунт игрока будет заблокирован вместе с деньгами, находящимися на счету учетной записи. Перед прохождением регистрации на сайте и участием в играх, следует прочесть главные правила и условия сайта %SITE_NAME%.

## Правила

Регистрация на сайте казино разрешена лицам, достигшим восемнадцатилетнего возраста. Физические лица, не достигшие совершеннолетия, следуя закону, не могут участвовать в азартных играх.

Каждый игрок, в зависимости от страны проживания, обязан следовать и руководствоваться законодательством об азартных играх. Ответственность за несоблюдение законов об азартных играх в полной мере возлагается и несется игроком.

Бонусные игры имеют собственные правила и условия бонусной политики. Перед началом игры с бонусами игроку необходимо изначально прочесть условия для исключения возможных недоразумений в ходе или по окончании игры.

При выплате выигрыша, администрация сайта %SITE_NAME% имеет право запросить документальное подтверждение возраста игрока. Документ должен иметь ведомости, подтверждающие личность игрока, возраст и фотографию. Сканированные файлы документов должны быть качественны и не вызывать подозрения в подлинности. В случае игнорирования или отказа на предоставление личной документации, руководство сайта имеет возможность приостановить деятельность и счет аккаунта игрока.

Онлайн казино настоятельно рекомендует игроку не распространять информацию о регистрационных данных собственного аккаунта. Не допускает разглашение пароля и логина третьим лицам. %SITE_NAME% также обязуется не разглашать данные аккаунтов посетителей сайта, но не облагается ответственностью за взлом или доступ к аккаунту третьими лицами, когда данные для входа были переданы самим игроком

Физическое лицо может зарегистрировать один аккаунт и один счет. Совершение ставок с нескольких зарегистрированных аккаунтов строго запрещено, и, в случае выявления, деятельность учетных записей будет приостановлена.

Участие в онлайн играх и акциях носит добровольный характер, принудительные действия со стороны третьих лиц наказываются, следуя нормам законодательства страны игрока. Казино %SITE_NAME% может досрочно закрывать акции, не уведомляя в этом игроков в личных письмах. В некоторых случаях, акция может быть приостановлена лишь для игроков, чья деятельность вызывала подозрения у администрации сайта.

Для участия в играх и совершении ставок в %SITE_NAME% не допускаются сотрудники сайта, представители партнерских программ и близкие знакомые этих личностей. Совершение ставок этой категорией граждан является нарушением правил и мошенническими действиями. При обнаружении аккаунта, который зарегистрирован на лицо партнерской программы, учетная запись блокируется.

Недопустимо совершать ставки через специализированные программы, обеспечивающие преимущество игроку и нарушают честность игры. Данные действия квалифицируются как мошеннические и предусматривают ответственность игрока. Делать ставки на сайте онлайн-казино %SITE_NAME% позволяется только через программу, установленную на сайте.

Представитель службы безопасности сайта вправе списать с личных счетов пользователей финансы и бонусные преимущества, которые были зачислены на счет нечестным путем во время нарушений технического обеспечения сайта.

Каждый игрок не имеет права игнорировать письма и запросы, отосланные администрацией онлайн-казино %SITE_NAME% на личную почту игрока. Поэтому при регистрации, необходимо тщательно проверить правильный ввод собственных данных и периодически проверять корзину писем, некоторые письма могут автоматически попадать в категорию «спам».

Онлайн казино %SITE_NAME% самостоятельно определяет сумму, которую игрок имеет право выводить в день с личного счета. Для получения более детальной информации касательно сроков и суммы вывода денежных средств следует связаться со службой поддержки на сайте.

При отказе или умышленном игнорировании требований администратора по предоставлению документов, онлайн-казино %SITE_NAME% имеет право заблокировать учетную запись и личный счет игрока до полного выяснения обстоятельств. Действие аккаунта может восстановится в полной мере после отправки подлинных отсканированных документов, подтверждающих личность и совершеннолетие игрока.

В случае сомнения подлинности документов или подозрения в мошенничестве, администрация сайта онлайн-казино имеет право требовать онлайн-видео конференцию с игроком. Если неправомерные действия будут подтверждены, учетная запись и денежный счет будет заблокирован администрацией.

Строго запрещается использовать матерные и ругательные выражения касательно игроков и сотрудников онлайн-казино %SITE_NAME%. При определении фактов оскорбления и унижения, аккаунт и денежный счет игрока замораживаются на неопределенный период.

Игроку необходимо прочесть эти правила до начала регистрации, а также настойчиво требуется регулярно посещать страницу. Правила могут быть изменены без предварительного предупреждения. Изменения касательно акционных предложений и бонусных программ могут приходить рассылкой на почтовые ящики игроков.

## Правила получения бонусов

<span class="marker">Первый депозитный бонус</span> – сумма, которая не имеет четко определенного размера и начисляется каждому игроку при первом пополнении счета после регистрации аккаунта на сайте онлайн-казино %SITE_NAME%.

<span class="marker">Бонус</span> может быть начислен только новичкам в игре, и такое преимущество начисляется лишь при первой игре. При всех последующих самостоятельных пополнениях счета, бонусы от сайта %SITE_NAME% начисляться не будет.

Для получения бонусного депозита от сайта %SITE_NAME%, игроку необходимо внести первоначальную сумму одним платежом. Пополнение счета необходимо проводить электронным способом. Бонус на счет будет начислен в размере пополненной самостоятельно суммы.

Бонусные средства начисляются сразу же при проведении первого электронного платежа на собственный счет аккаунта. Бонусные средства могут быть действительны безграничное количество времени и могут быть потрачены в любой период игры.

В первую очередь, при совершении ставки, а также проигрышах, финансовые средства списываются с бонусного счета. Потом, по их окончанию, списывание происходит из основного денежного счета физического лица.

Бонусные средства представляют собой бесплатные ставки, и для перевода в деньги владельцу аккаунта необходимо отыграть бонус. Это становится возможно при установлении ставки с вейджером 20 от первоначальной величины бонуса.

<span class="marker">Вейджер</span> представляет собой сумму, которая указывает и определяет точное количество раз, необходимое физическому лицу в тех целях, чтоб бонус можно было полноценно вывести. К примеру, в первоначальном пополнении на 1000 USD, игроку будет начислено от казино %SITE_NAME% специальный бонус с соответствующей суммой. Для произведения перевода бонусных средств и выигрыша в денежный эквивалент, участнику игры потребуется произвести ставку в 20 раз выше. То есть игроку необходимо произвести умножение одной тысячи USD в 20 раз и полученная сумма позволит вывести бонусные деньги и выигрыши, совершенные по ним.

В зависимости от игр могут учитываться разнообразные размеры ставок, позволяющие отыгрыш бонусов.

В таких играх, как Race-3D Velotrack, New TV roulette, Покер, Бинго, Miniroulette, Turbokeno, Блэкджек, Race-3D Trone и Кено, для отыгрыша учитываются 10% от ставки. А играх слотового типа предусматриваться отыгрыш бонусных средств в полном, стопроцентном объеме.

## Правила вывода средств

Игроку предоставляется возможность совершить один вывод средств с игрового счета без комиссии в сутки.
 
Со второго вывода средств в сутки будет удержана комиссия в размере 5% от выводимой суммы, с третьего и последующих выводов 10% от выводимой суммы. 


